咪撚再話sammi大愛同鼓吹人出軌

首先 問問自己，你係佢你會點？

愛咗一個人超過廿年，受情緒病困擾多年，最後終於好翻，但又俾心愛嘅人出賣，你可以點？

放棄支持住自己生命嘅信仰(老公，家人同宗教)，定繼續相信支持佢嘅信仰？

兒登仔唔好人云亦云